{
    "_shared": {
        "menus": {
            "{name} pagination": "{name}分页",
            "{name} paging data": "{name}分页数据",
            "Edit view {l_name}": "编辑查看{l_name}",
            "{name} Edit Page": "{name}编辑页面",
            "Create {l_name}": "创建{l_name}",
            "New {l_name}": "新建{l_name}",
            "New {l_name} page": "新建{l_name}页面",
            "Submit create {l_name} request": "提交创建{l_name}请求",
            "Update {l_name}": "更新{l_name}",
            "Submit update {l_name} request": "提交更新{l_name}请求",
            "Delete {l_name}": "删除{l_name}",
            "Delete {l_name} data": "删除{l_name}数据",
            "Export {l_name}": "导出{l_name}",
            "Import {l_name}": "导入{l_name}",
            "Import {l_name} data in Excel": "Excel导入{l_name}数据",
            "Menu list": "菜单列表",
            "Root node, the parent node of all menus": "根节点,所有菜单的父节点",
            "Operate": "运营",
            "Operation module": "运营模块",
            "Backstage home page": "后台主页",
            "Error log Download": "错误日志下载",
            "User management": "用户管理",
            "User management group": "用户管理组",
            "Other settings": "其它设置",
            "Other settings group": "其它设置组",
            "Menu drag": "菜单拖拽",
            "Menu drag page data": "菜单拖拽页面数据",
            "Submit menu location modification": "提交菜单位置修改",
            "Development assistance": "开发辅助",
            "Development assistant function page": "开发辅助功能页面",
            "Edit page layout save": "编辑页面布局保存",
            "Submit edit page layout save": "提交编辑页面布局保存",
            "Data table query": "数据表查询",
            "Data table name association query": "数据表名称联想查询",
            "Command execution": "命令执行",
            "Submit the command for execution": "提交命令进行执行",
            "Personal Center": "个人中心",
            "Personal Center Group": "个人中心组",
            "Personal data": "个人资料",
            "Submit and edit personal data": "提交编辑个人资料",
            "Change Password": "修改密码",
            "Submit to edit to change password": "提交编辑修改密码",
            "Insurance management": "保险管理",
            "Cooperation channel": "合作渠道",
            "Conditions delete partner company": "条件删除合作公司",
            "Homepage": "主页",
            "Home module": "主页模块",
            "File upload": "文件上传",
            "Official website": "官网",
            "Official website module": "官网模块",
            "Get configuration information": "获取配置信息",
            "Update token": "更新token",
            "Login page": "登录页面",
            "Submit login": "提交登录",
            "Three party login": "三方登录",
            "Callback after three party login": "三方登录后回调",
            "Log out": "退出登录",
            "Registration page": "注册页面",
            "Send sign up SMS": "发送注册短信",
            "Submit for registration": "提交注册",
            "Forget page": "忘记页面",
            "Forget password email": "忘记密码邮件发送",
            "Forget password SMS sending": "忘记密码短信发送",
            "Forget password submit reset password": "忘记密码提交重置密码",
            "Get user information": "获取用户信息",
            "Get menu information": "获取菜单信息",
            "Polar verification": "极验验证",
            "Get the unique identity of the connection": "获取连接唯一标识",
            "Ordinary users": "普通用户",
            "Authority management": "权限管理",
            "Role list": "角色列表",
            "Role": "角色",
            "Operation log": "操作日志",
            "Log list": "日志列表",
            "Journal": "日志",
            "Background users": "后台用户",
            "Menu settings": "菜单设置",
            "Menu": "菜单",
            "System settings": "系统设置",
            "Insurance company": "保险公司",
            "Insurance products": "保险产品",
            "Bank management": "银行管理",
            "Bank": "银行",
            "Insurance classification": "险种分类",
            "Insurance grouping": "险种分组",
            "Payment period": "交费年期",
            "Cooperative company": "合作公司",
            "Log file": "日志文件",
            "System log file": "系统日志文件"
        },
        "tables": {
            "_file_logs": {
                "fields": {
                    "File": "文件",
                    "Size": "文件大小",
                    "Updated At": "修改时间"
                }
            },
            "users": {
                "fields": {
                    "Username": "用户名",
                    "Name": "姓名",
                    "Avatars": "头像",
                    "Email": "电子邮箱",
                    "Mobile phone number": "手机号码",
                    "Remember to log in": "记住登录",
                    "Status": "状态",
                    "Note": "备注",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "ID": "ID",
                    "User name": "用户名",
                    "Nickname": "昵称",
                    "Head portrait": "头像",
                    "E-mail": "电子邮箱",
                    "Phone number": "手机号码",
                    "State": "状态",
                    "Remarks": "备注",
                    "Password": "密码",
                    "Operator": "操作者",
                    "Personality signature": "个性签名",
                    "Old password": "旧密码",
                    "New password": "新密码",
                    "Confirm the new password": "确认新密码",
                    "Tripartite login": "三方登录"
                },
                "maps": {
                    "status": {
                        "Cancellation": "注销",
                        "Effective": "有效",
                        "Stop using": "停用",
                        "Out of service": "停用"
                    }
                }
            },
            "logs": {
                "fields": {
                    "Menu ID": "菜单ID",
                    "User ID": "用户ID",
                    "Address": "位置",
                    "IP address": "IP地址",
                    "Request parameters": "请求参数",
                    "Return data": "返回数据",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "ID": "ID",
                    "Position": "位置",
                    "Operation menu": "操作菜单",
                    "Operator": "操作者"
                },
                "maps": []
            },
            "menus": {
                "fields": {
                    "Name": "名称",
                    "Icon": "图标",
                    "Describe": "描述",
                    "URL path": "URL路径",
                    "Parent ID": "父级ID",
                    "Request method": "请求方式",
                    "Is it a page": "是否为页面",
                    "Functional status": "功能状态",
                    "State": "状态",
                    "Hierarchy": "层级",
                    "Resource ID": "所属资源ID",
                    "Group": "所属组",
                    "Binding controller method": "绑定控制器方法",
                    "Use environment": "使用环境",
                    "Plug in menu unique ID": "插件菜单唯一标识",
                    "Route usage": "路由使用地方",
                    "Routing alias": "路由别名",
                    "Using middleware alone": "单独使用中间件",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "Operation menu": "操作菜单",
                    "Parent name": "父级名称",
                    "Parent selection": "所属父级选择",
                    "Menu type": "菜单类型",
                    "Url path": "URL路径",
                    "Group to which the route belongs": "路由所属组",
                    "Resource Name": "资源名称",
                    "Resources": "所属资源",
                    "Restricted use environment": "限制使用环境",
                    "Specify where the route is used": "指定路由使用地方",
                    "Resources included": "包含资源",
                    "Left boundary": "左边界",
                    "Right boundary": "右边界"
                },
                "maps": {
                    "method": [],
                    "is_page": {
                        "No": "否",
                        "Yes": "是"
                    },
                    "status": {
                        "Display": "显示",
                        "No display": "不显示"
                    },
                    "disabled": {
                        "Enable": "启用",
                        "Disable": "禁用"
                    },
                    "_type": {
                        "Common links": "普通链接",
                        "Resources": "资源",
                        "Single route": "单独路由"
                    },
                    "use": [],
                    "env": {
                        "local": "开发环境",
                        "testing": "测试环境",
                        "staging": "预上线环境",
                        "production": "正式环境"
                    },
                    "group": [],
                    "middleware": []
                }
            },
            "configs": {
                "fields": {
                    "Type": "类型",
                    "Name": "名称",
                    "Key name": "键名称",
                    "Input box type": "输入框类型",
                    "Component properties": "组件属性",
                    "Describe": "描述",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "Configuration name": "配置名称",
                    "Value": "值"
                },
                "maps": {
                    "type": {
                        "Character string": "字符串",
                        "Number": "数字"
                    },
                    "itype": []
                }
            },
            "ousers": {
                "fields": [],
                "maps": {
                    "type": [],
                    "type_show": []
                }
            },
            "params": {
                "fields": [],
                "maps": {
                    "type": {
                        "Character string": "字符串",
                        "Number": "数字",
                        "Boolean value": "布尔值"
                    }
                }
            },
            "roles": {
                "fields": {
                    "Template ID": "模板ID",
                    "Name": "名称",
                    "Template": "是否模板",
                    "Describe": "描述",
                    "Parent ID": "父级ID",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "Parent name": "父级名称",
                    "Administrator number": "管理员数",
                    "Parent selection": "所属父级选择",
                    "Set as template": "设置为模板",
                    "Template selection": "模板选择",
                    "Allocation of permissions": "权限分配",
                    "Whether or not to associate the cancellation privilege assignment child node": "是否关联取消权限分配子节点"
                },
                "maps": {
                    "is_tmp": {
                        "No": "否",
                        "Yes": "是"
                    }
                }
            },
            "admins": {
                "fields": {
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "Have roles": "拥有角色",
                    "Bind an existing account": "绑定已有账户",
                    "User role selection": "用户角色选择",
                    "User ID": "用户ID",
                    "ID": "ID"
                },
                "maps": []
            },
            "admin_role": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "menu_role": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "migrations": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "responses": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "tables": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "agent_systems": {
                "fields": {
                    "Name": "名称",
                    "Full name": "全称",
                    "Website address": "网站地址",
                    "User name": "用户名",
                    "Password": "密码",
                    "Binding IP": "绑定IP",
                    "Server unique ID": "服务器唯一标识",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间"
                },
                "maps": []
            },
            "banks": {
                "fields": {
                    "Name": "名称",
                    "Full name": "全称",
                    "Sort": "排序",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "Withholding Bank": "代扣银行",
                    "Number of contracted insurance companies": "签约保险公司数"
                },
                "maps": []
            },
            "classifys": {
                "fields": {
                    "Name": "名称",
                    "Remarks": "备注",
                    "Parent ID": "父级ID",
                    "Hierarchy": "层级",
                    "Left border": "左边界",
                    "Right border": "右边界",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "First-level classification": "一级分类",
                    "Second classification": "二级分类",
                    "Classification": "分类",
                    "Group of insurance types": "险种分组",
                    "Parent name": "父级名称",
                    "Parent selection": "所属父级选择"
                },
                "maps": []
            },
            "firms": {
                "fields": {
                    "Name": "名称",
                    "Full name": "全称",
                    "Type": "类型",
                    "Company website": "公司网站",
                    "Brand logo": "品牌LOGO",
                    "Agent account rules": "代理账号规则",
                    "Proxy account password rules": "代理账号密码规则",
                    "Fixed password value": "固定密码值",
                    "Business month calculated by signing date": "签单日期计算业务月份",
                    "Business month calculated by return receipt date": "交回执日期计算业务月份",
                    "Link rules": "链接规则",
                    "Link Rule Template": "链接规则模板",
                    "Describe": "描述",
                    "Sort": "排序",
                    "Consolidated expected settlement month": "合并预计结算月份开关",
                    "Docking services": "对接服务",
                    "Insurance notice": "投保须知",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "Link rules template": "链接规则模板",
                    "Number of insurance types": "险种数量",
                    "Withholding Bank": "代扣银行",
                    "Company official website": "公司官网网址",
                    "Online Insurance Service Provider": "线上投保服务商",
                    "Link address rules": "链接地址规则",
                    "Link address rule template": "链接地址规则模板",
                    "Return receipt input date Calculation business month": "回执录入日期计算业务月份",
                    "Support bank selection": "支持银行选择",
                    "Fixed default password": "固定默认密码",
                    "Insurance Company": "保险公司"
                },
                "maps": {
                    "type": {
                        "Life insurance": "寿险",
                        "Property insurance": "财险"
                    },
                    "uname_rule": {
                        "No rules": "无规则",
                        "Agent number": "代理人工号",
                        "ID number": "身份证号",
                        "Phone number": "手机号码"
                    },
                    "password_rule": {
                        "No rules": "无规则",
                        "Last 6 digits of ID card": "身份证后6位",
                        "Fixed value": "固定值"
                    },
                    "url_rule": {
                        "No rules": "无规则",
                        "Account template rules": "账号模板规则"
                    },
                    "service_api": {
                        "National treasure": "国宝"
                    }
                }
            },
            "pclassifys": {
                "fields": {
                    "Name": "名称",
                    "Remarks": "备注",
                    "Parent ID": "父级ID",
                    "Hierarchy": "层级",
                    "Left border": "左边界",
                    "Right border": "右边界",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "Parent name": "父级名称",
                    "Parent selection": "所属父级选择"
                },
                "maps": []
            },
            "products": {
                "fields": {
                    "Unique identification": "唯一标识",
                    "Insurance company ID": "保险公司ID",
                    "First level classification ID": "一级分类ID",
                    "Secondary classification ID": "二级分类ID",
                    "Insurance group ID": "险种分组ID",
                    "Name": "名称",
                    "Long term insurance": "长期险种",
                    "Category": "类别",
                    "Purchase method": "购买方式",
                    "Payment method": "交费方式",
                    "Product attributes": "产品属性",
                    "Document address": "文档地址",
                    "Insurance company document number": "保险公司文件编号",
                    "Document number": "文件编号",
                    "State": "状态",
                    "Release time": "发布时间",
                    "Closing date": "停售日期",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "Preview Poster": "预览海报"
                },
                "maps": {
                    "is_long_time": {
                        "Short-term": "短期",
                        "Long-term": "长期"
                    },
                    "class": {
                        "Traditional products": "传统型产品",
                        "New products": "新型产品"
                    },
                    "buy_type": {
                        "Personal": "个人",
                        "Group": "团体"
                    },
                    "pay_type": {
                        "One time payment": "一次性交费",
                        "Payment by installments": "分期交费",
                        "Flexible payment": "灵活交费"
                    },
                    "attr": {
                        "Nothing": "无",
                        "Student FPA": "学生平安险",
                        "Exclusive products for women": "女性专属产品",
                        "Exclusive products for children": "少儿专属产品",
                        "Exclusive products for the elderly": "老年专属产品",
                        "Aviation accident insurance": "航空意外险"
                    },
                    "status": {
                        "Halt the sales": "停售",
                        "On sale": "在售",
                        "Out of service": "停用"
                    }
                }
            },
            "years": {
                "fields": {
                    "Name": "名称",
                    "Value": "值",
                    "Describe": "描述",
                    "Created At": "创建时间",
                    "Updated At": "修改时间",
                    "Deleted At": "删除时间",
                    "Optional years": "可选年期"
                },
                "maps": []
            }
        },
        "pages": {
            "admin": {
                "Total number of back-end administrators": "后台管理员数",
                "Total number of roles": "角色总数",
                "Total number of users": "用户数",
                "Total number of menus": "菜单总数",
                "admins": {
                    "User name": "用户名称",
                    "Role Name": "角色名称"
                }
            }
        },
        "datas": {
            "configs": {
                "name": {
                    "Common password configuration": "通用密码配置"
                },
                "description": {
                    "Common password for all users, please set a relatively complex password": "所有用户通用密码，请设置相对复杂密码。"
                }
            },
            "roles": {
                "name": {
                    "Superadministrator": "超级管理员"
                },
                "description": {
                    "Have all operation permissions": "拥有所有操作权限。"
                }
            }
        }
    },
    "validations": {
        "code": "zh_CN",
        "messages": {
            "alpha": "{_field_} 只能包含字母字符",
            "alpha_dash": "{_field_} 能够包含字母数字字符、破折号和下划线",
            "alpha_num": "{_field_} 只能包含字母数字字符",
            "alpha_spaces": "{_field_} 只能包含字母字符和空格",
            "between": "{_field_} 必须在{min}与{max}之间",
            "confirmed": "{_field_} 必须和{target}输入一致",
            "digits": "{_field_} 必须是数字，且精确到{length}位数",
            "dimensions": "{_field_} 必须在{width}像素与{height}像素之间",
            "email": "{_field_} 不是一个有效的邮箱",
            "excluded": "{_field_} 不是一个有效值",
            "ext": "{_field_} 不是一个有效的文件",
            "image": "{_field_} 不是一张有效的图片",
            "oneOf": "{_field_} 不是一个有效值",
            "integer": "{_field_} 必须是整数",
            "length": "{_field_} 长度必须为{length}",
            "max": "{_field_} 不能超过{length}个字符",
            "max_value": "{_field_} 必须小于或等于{max}",
            "mimes": "{_field_} 不是一个有效的文件类型",
            "min": "{_field_} 必须至少有{length}个字符",
            "min_value": "{_field_} 必须大于或等于{min}",
            "numeric": "{_field_} 只能包含数字字符",
            "regex": "{_field_} 格式无效",
            "required": "{_field_} 必填",
            "required_if": "{_field_} 必填",
            "size": "{_field_} 必须小于{size}KB",
            "double": "{_field_}字段必须为有效的小数",
            "mobile": "{_field_} 不格式正确",
            "digits_between": "{_field_} 长度必须是介于{_min_}和{_max_}位之间"
        },
        "attributes": {
            "mobile": "手机号码",
            "password": "密码",
            "username": "用户名",
            "mobile_code": "验证码",
            "qq": "QQ号码"
        }
    },
    "pages": {
        "open": {
            "index": {
                "Home page of official website": "官网首页",
                "Backstage home page": "后台首页",
                "Front desk home page": "前台首页",
                "Please do not register users in this demo environment, The registration and login of this demo environment are only used for demo use": "请勿在本演示环境注册用户,本演示环境的注册,登录仅用于演示使用",
                "Official environment official website": "正式环境官网:"
            },
            "Registered user": "注册用户",
            "Forget your password": "忘记密码",
            "To log in": "直接登录",
            "Other login methods": "其它登录方式",
            "Remember to log in": "记住登录",
            "You do not have an account, jump to the registration page to register and bind": "您还没有账号,跳转到注册页面进行注册并绑定?",
            "User login": "用户登录",
            "User binding": "用户绑定",
            "Loading in": "登录中...",
            "Please enter your account/email/mobile phone number": "请输入账号/邮箱/手机号码",
            "Account": "账号",
            "Password": "密码",
            "{_field_} must be verified": "{_field_} 必须验证",
            "Reset password": "重置密码",
            "Resetting": "重置中…",
            "Get the verification code": "获取验证码",
            "Getting": "获取中...",
            "Enter the received message verification code": "输入收到的消息验证码",
            "seconds": "秒",
            "new password": "新密码",
            "confirm the new password": "确认新密码",
            "Please enter a new password": "请输入新密码",
            "Please enter to confirm your new password": "请输入确认新密码",
            "Message authentication code": "消息验证码",
            "Please fill in the verification code": "请填写验证码",
            "The verification code is being sent": "验证码正在发送中…",
            "Captcha validation failed": "验证码验证失败",
            "Registration is underway": "注册中…",
            "I have read and agree": "我已经阅读并同意",
            "Protocol": "协议",
            "protocol": "协议",
            "Confirm password": "确认密码",
            "Please reconfirm your password": "请再次确认密码",
            "Please enter your password": "请输入密码",
            "Enter the CAPTCHA you received": "输入收到的验证码",
            "Please enter your mobile phone number": "请输入手机号码",
            "Please enter email address": "请输入邮箱地址"
        },
        "home": {
            "index": {
                "Home page of official website": "官网首页",
                "Backstage home page": "后台首页",
                "Front desk home page": "前台首页",
                "Please do not register users in this demo environment, The registration and login of this demo environment are only used for demo use": "请勿在本演示环境注册用户,本演示环境的注册跟登录仅用于演示使用",
                "Official environment official website": "正式环境官网:"
            },
            "layout": {
                "Footer": "脚部",
                "Header": "头部",
                "Menu field": "菜单栏位",
                "Home page of official website": "官网首页"
            }
        },
        "admin": {
            "Bar charts": "柱状图",
            "Sales": "销量",
            "Shirt": "衬衫",
            "Cardigan": "羊毛衫",
            "Chiffon": "雪纺衫",
            "Trousers": "裤子",
            "High heels": "高跟鞋",
            "Socks": "袜子",
            "Direct": "直达",
            "Marketing Advertising": "营销广告",
            "Search engines": "搜索引擎",
            "Email Marketing": "邮件营销",
            "Alliance advertising": "联盟广告",
            "Video Ads": "视频广告",
            "Baidu": "百度",
            "Google": "谷歌",
            "Bing": "必应",
            "Other": "其他",
            "Visit source": "访问来源",
            "Custom radar chart": "自定义雷达图",
            "Figure 1": "图一",
            "Figure 2": "图二",
            "Zhang San": "张三",
            "Li Si": "李四",
            "Measure 1": "指标一",
            "Measure 2": "指标二 ",
            "Measure 3": "指标三 ",
            "Measure 4": "指标四 ",
            "Measure 5": "指标五",
            "Language": "语文",
            "Mathematics": "数学 ",
            "English": "英语 ",
            "Physical": "物理 ",
            "Chemistry": "化学 ",
            "Biology": "生物 ",
            "Radar map": "雷达图",
            "Transcript": "成绩单",
            "users": {
                "username": "用户昵称",
                "Must be {min}-{max} non-Chinese characters": "必须是{min}-{max}位的非中文字符",
                "Must be {min}-{max} characters long": "必须是{min}-{max}个的字符"
            },
            "developments_index": {
                "Select the command": "选择命令",
                "Command that needs to be executed": "需要执行的命令",
                "Console commands": "控制台命令",
                "Menu routing": "菜单路由",
                "Plug-in installation": "插件安装",
                "Install the application plug-in": "安装插件",
                "Relevant documentation": "相关文档",
                "Command": "命令",
                "Instructions": "说明",
                "Execute results:": "执行结果：",
                "Copy it to the paste board": "复制到粘贴板",
                "Command:": "命令：",
                "Enter the command manually:": "手动输入命令：",
                "Command name:": "命令名称：",
                "Generate all resources": "生成所有资源",
                "Generate migration file corresponding to data table": "生成数据表对应的迁移文件",
                "Create the model": "创建模型",
                "Create controller": "创建控制器",
                "Create view": "创建视图",
                "Front end entry page index html generation": "前端入口页面index.html生成",
                "Create data fill": "创建数据填充",
                "Perform all directory migration files": "执行所有目录迁移文件",
                "Seed the database with records": "填充数据库",
                "Remove the compiled class file": "删除已编译的类文件",
                "Put the application into maintenance mode": "将应用程序置于维护模式",
                "Start the dump server to collect dump information": "启动转储服务器以收集转储信息。",
                "Display the current framework environment": "显示当前的框架环境",
                "Displays help for a command": "显示命令的帮助",
                "Lists commands": "列出命令",
                "Run the database migrations": "运行数据库迁移",
                "Cache the framework bootstrap files": "缓存框架引导程序文件",
                "Swap the front-end scaffolding for the application": "为应用程序交换前端脚手架",
                "Serve the application on the PHP development server": "在 PHP 开发服务器上提供应用程序",
                "Interact with your application": "与您的应用程序互动",
                "Bring the application out of maintenance mode": "使应用程序退出维护模式",
                "Set the application namespace": "设置应用程序命名空间",
                "Flush expired password reset tokens": "刷新过期的密码重置令牌",
                "Flush the application cache": "刷新应用程序缓存",
                "Remove an item from the cache": "从缓存中删除项目",
                "Create a migration for the cache database table": "为缓存数据库表创建迁移",
                "Create a cache file for faster configuration loading": "创建缓存文件以加快配置速度",
                "Remove the configuration cache file": "删除配置缓存文件",
                "Generate the missing events and listeners based on registration": "根据注册生成缺少的事件和侦听器",
                "Set the application key": "生成应用程序 key",
                "publish language": "将语言文件发布到资源目录",
                "Create a new channel class": "创建一个新的 channel 类",
                "Create a new Artisan command": "创建一个新的 Artisan 命令",
                "Create a new controller class": "创建一个新的控制器类",
                "Create a new event class": "创建一个新的 event 类",
                "Create a new custom exception class": "创建一个新的自定义异常类",
                "Create a new model factory": "创建一个新的模型工厂",
                "Create a new job class": "创建一个新的工作类",
                "Create a new event listener class": "创建一个新的事件监听器类",
                "Create a new email class": "创建一个新的电子邮件类",
                "Create a new middleware class": "创建一个新的中间件类",
                "Create a new migration file": "创建一个新的迁移文件",
                "Create a new Eloquent model class": "创建一个新的 Eloquent 模型类",
                "Create a new notification class": "创建一个新的通知类",
                "Create a new observer class": "创建一个新的观察者类",
                "Create a new policy class": "创建一个新的策略类",
                "Create a new service provider class": "创建一个新的服务提供者类",
                "Create a new form request class": "创建一个新的表单请求类",
                "Create a new resource": "创建一个新资源",
                "Create a new validation rule": "创建新的验证规则",
                "Create a laralib scaffold": "代码生成器",
                "Create a new seeder class": "创建一个新的 seeder 类",
                "Create a new test class": "创建一个新的测试类",
                "Drop all tables and re-run all migrations": "删除所有表并重新运行所有迁移",
                "Create the migration repository": "创建迁移存储库",
                "Reset and re-run all migrations": "重置并重新运行所有迁移",
                "Rollback all database migrations": "回滚所有数据库迁移",
                "Rollback the last database migration": "回滚上次数据库迁移",
                "Show the status of each migration": "显示每次迁移的状态",
                "Create a migration for the notifications table": "为通知表创建迁移",
                "Remove the cached bootstrap files": "删除缓存的引导程序文件",
                "Rebuild the cached package manifest": "重建缓存的包清单",
                "List all of the failed queue jobs": "列出所有失败队列工作",
                "Create a migration for the failed queue jobs database table": "为失败队列工作数据库表创建迁移",
                "Flush all of the failed queue jobs": "刷新所有失败队列工作",
                "Delete a failed queue job": "删除失败队列工作",
                "Listen to a given queue": "监听一个给定的队列",
                "Restart queue worker daemons after their current job": "在当前工作之后重新启动队列工作器守护程序",
                "Retry a failed queue job": "重试失败队列作业",
                "Create a migration for the queue jobs database table": "为队列工作数据库表创建迁移",
                "Start processing jobs on the queue as a daemon": "开始将队列上的工作作为守护程序处理",
                "Create a route cache file for faster route registration": "创建路由缓存文件以加快路由注册速度",
                "Remove the route cache file": "删除路由缓存文件",
                "List all registered routes": "列出所有注册的路由",
                "Run the scheduled commands": "运行预定的命令",
                "Create a migration for the session database table": "为会话数据库表创建迁移",
                "Create a symbolic link": "创建从'/public/storage'到'storage/app/public'的软链接",
                "Publish any publishable assets from vendor packages": "从供应商包中发布任何可发布的资产",
                "Compile all of the applications Blade templates": "编译所有应用程序的 Blade 模板",
                "Clear all compiled view files": "清除所有编译的视图文件",
                "Data table name": "数据表名称",
                "Data sheet": "数据表",
                "In which module the corresponding code is generated, the default is admin": "生成对应代码在哪个模块,默认Admin",
                "Modular": "模块",
                "Database connection": "数据库连接",
                "Automatic loading is not checked after code generation": "生成代码后不检查自动加载",
                "Do not load automatically": "不自动加载",
                "Generate only": "仅生成",
                "Migration files": "迁移文件",
                "Model": "模型",
                "Controller": "控制器",
                "List page": "列表页面",
                "Edit page": "编辑页面",
                "Data table name (eg: users, posts, comments)": "数据表名称(eg:users,posts,comments)",
                "Ignore data table name (eg: users, posts, comments)": "忽略数据表名称(eg:users,posts,comments)",
                "Ignore data table": "忽略数据表",
                "Specify the directory to generate the migration file (eg: database / migrations / 2021)": "指定迁移文件生成的目录(eg:database/migrations/2021)",
                "Build directory": "生成目录",
                "Use local template to generate migration document": "使用本地模板进行生成迁移文档",
                "Using templates": "使用模板",
                "Do not use database index names when migrating": "不要在迁移时使用数据库索引名",
                "No index": "不用索引",
                "Do not use DB foreign key names when migrating": "不要在迁移时使用db外键名",
                "No foreign keys": "不用外键",
                "Ignore": "忽略",
                "No interaction": "不交互",
                "Controller name": "控制器名称",
                "Model (controller name is not filled in)": "模型(不填自动使用控制器名称)",
                "The model does not use the namespace under 'app'": "模型不使用'APP'下的命名空间",
                "Do not use app namespace": "不使用APP命名空间",
                "Generate code template": "生成代码模板",
                "Template": "模板",
                "Generate code output location": "生成代码输出位置",
                "Output location": "输出位置",
                "Do not use default namespace": "不使用默认命名空间",
                "No namespace": "不用命名空间",
                "Forced generation (development environment does not generate by default)": "强制生成(开发环境默认不进行生成)",
                "Force generation": "强制生成",
                "Model class name": "模型类名",
                "The default is databaseseeder": "默认是DatabaseSeeder",
                "Filling class": "填充类",
                "Enforcement (in non local environment)": "强制执行(非本地环境时)",
                "Enforcement": "强制执行",
                "Name": "名称",
                "Command class name": "命令类名",
                "Class name": "类名",
                "It is also generated when it exists": "存在时也生成",
                "Event class name": "事件类名",
                "Service provider": "服务提供者",
                "Is the table name prefixed": "表名是否带前缀"
            },
            "menus": {
                "Drag shift": "拖拽移位",
                "Data list": "数据列表",
                "Double-click the icon to select it": "双击图标即可选中",
                "For example: Menu settings": "例如:菜单设置",
                "For example:Menu": "例如:菜单",
                "For example:Menu lists": "例如:菜单列表",
                "For example: will automatically bind to": "例如:'/admin/menus'将自动绑定到'Admin\\MenuController'",
                "Use to generate the name of the subordinate resource, Default is name": "用于生成下级资源名称,不填默认是名称",
                "Automatic recognition according to API mode when not selected": "不选时根据API模式自动识别",
                "The default recognition is based on the URL": "默认根据URL进行识别",
                "Please enter the icon style": "请输入图标样式",
                "For example: background home page": "例如:后台主页",
                "For example: admin index": "例如:'/admin/index'",
                "For example: IndexController@index": "例如:'IndexController@index'",
                "For example: admin_index": "例如:'admin_index'"
            },
            "logs": {
                "(Request parameters)": "（请求参数）"
            },
            "layout": {
                "Search menu": "搜索菜单",
                "Backend systems": "后台系统",
                "Toggle navigation": "切换导航",
                "Theme": "主题",
                "Personal center": "个人中心",
                "User avatars": "用户头像",
                "You have {number} messages": "你有{number}条消息",
                "You have {number} reminders": "你有{number}个提醒",
                "You have {number} tasks": "你有{number}个任务",
                "{number} users joined today": "今天有{number}个用户加入",
                "Date of entry : {date}": "入职日期：{date}",
                "Blue": "蓝色",
                "White": "白色",
                "Purple": "紫色",
                "Green": "绿色",
                "Red": "红色",
                "Yellow": "黄色",
                "Blue Light": "蓝白",
                "All White": "全白",
                "Purple Light": "紫白",
                "Green Light": "绿白",
                "Red Light": "红白",
                "Yellow Light": "黄白",
                "My birthday": "我的生日",
                "Your birthday": "你的生日",
                "Recent Activities": "最近活动",
                "{number} minutes ago": "{number}分钟前",
                "Night": "黑夜",
                "Day": "白天"
            },
            "firms": {
                "http or https begins": "'http://'或'https://‘开头",
                "The LOGO has not been set": "还没有设置LOGO",
                "Attachment Image": "附件图片"
            },
            "agent_systems": {
                "http or https begins": "'http://'或'https://‘开头"
            }
        },
        "errors": {
            "Page not found": "出错了！页面不存在。",
            "We could not find the page you were looking for Meanwhile, you may return to": "没有找到你想要的页面，你可以点击",
            "dashboard": "首页",
            "or try using the search form": "返回，或者使用搜索框。",
            "You have no access to this page": "该页面你无权访问！",
            "You do not have access to this page, please contact relevant personnel": "该页面你无权访问，请联系相关人员！你可以点击",
            "Please try again later, the system is under maintenance": "请稍后再试，系统正在维护中。。。",
            "System maintenance": "系统维护",
            "Server internal error": "出错了! 服务器内部错误",
            "Server internal error, please contact the developer for processing": "服务器内部错误，请联系开发人员进行处理！你可以点击"
        }
    },
    "New": "新建",
    "Refresh": "刷新",
    "Delete selected": "删除选中",
    "More screening": "更多筛选",
    "Export fields": "导出字段",
    "Bulk import": "批量导入",
    "Search": "搜索",
    "Reset": "重置",
    "Export data": "导出数据",
    "Previous": "上一页",
    "Next": "下一页",
    "enter": "请输入{name}",
    "Quickly fill in": "快速填写",
    "Submit": "提交",
    "Save the layout": "保存布局",
    "System version:": "系统版本：",
    "More": "更多",
    "Operation": "操作",
    "Temporarily no data": "暂无数据",
    "article": "条",
    "page": "页",
    "Article {number}": "共 {number} 条，",
    "Please enter keywords": "请输入关键字",
    "Loading": "加载中",
    "Import data": "导入数据",
    "Skip to": "跳至",
    "page(jump)": "页",
    "Edit": "编辑",
    "The record number:": "备案号：",
    "Language": "语言",
    "captcha": "验证码",
    "Start date": "开始日期",
    "End date": "结束日期",
    "{action} failed!": "{action}失败！",
    "{action} successfully!": "{action}成功！",
    "Delete": "删除",
    "Submission": "提交",
    "Prompt": "提示",
    "Upload": "上传",
    "Are you sure you want to delete it?": "您确定要删除吗？",
    "Command copy": "命令复制",
    "Loading CAPTCHA": "正在加载验证码",
    "Reveal all": "显示全部",
    "Hidden more": "隐藏更多",
    "Please enter": "请输入",
    "Prompt message": "提示信息",
    "name": "名称",
    "Import of XLSX format files is only supported": "仅支持导入xlsx格式文件",
    "Please check the field you want to export to export correctly.": "请勾选要导出的字段，才能正确导出。",
    "Are you sure you want to import all the data in bulk?": "您确定要批量导入所有数据吗？",
    "Error uploading file!": "上传文件出错！",
    "Please complete the verification code correctly": "请正确完成验证码操作。",
    "Select the file": "选择文件",
    "Reselect": "重新选择",
    "Pause uploading": "暂停上传",
    "Keep uploading": "继续上传",
    "Upload completed": "上传完成",
    "Start uploading": "开始上传",
    "Please select": "请选择",
    "Please select the file": "请选择文件",
    "The upload component failed to get toke, the file will not be uploaded!": "上传组件获取toke失败，将无法上传文件！",
    "Close": "关闭",
    "Confirm": "确认",
    "{number} items per page": "条每页。",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Open": "开",
    "Closed": "关",
    "Logout": "退出",
    "Pause": "暂停",
    "Continue": "继续",
    "Cancel": "取消",
    "Has been completed": "完成。",
    "See them all": "查看全部",
    "An error occurred while requesting the server, please contact the developer in time": "请求服务器时发生错误，请及时联系开发人员！",
    "Token has expired, please try again": "token过期，请重试！",
    "{type} page": "{type}页面",
    "Download successfully": "下载成功！",
    "The XLSX plug-in has not been loaded yet, please try again later": "XLSX插件还未加载成功，请稍后再试！",
    "The import or export task already exists": "导入或导出任务已存在！",
    "Export link address does not exist": "导出链接地址不存在",
    "Download error, download suspended": "下载出错，已暂停下载",
    "Import error, import has been suspended": "导入出错，已暂停导入",
    "Import template error, please use the correct import template": "导入模板错误,请使用正确的导入模板",
    "All imported successfully": "全部导入成功",
    "Error message": "错误信息",
    "Wrong data": "错误数据",
    "Import {success_number} data successfully, import {error_number} data failed! Did you download wrong data": "成功导入{success_number}条数据，导入失败{error_number}条数据!是否下载错误数据？",
    "System": "系统",
    "Hello": "你好!",
    "Percentage of tasks": "任务百分比",
    "Progress": "进度",
    "Section": "栏目一 | 栏目二 | 栏目三 | 栏目四",
    "Email": "电子邮箱",
    "Login": "登录",
    "Register": "注册",
    "password": "密码",
    "Password": "密码",
    "Mobile phone number": "手机号码",
    "Empty": "清空",
    "Copyright": "© 版权所有 · ",
    "Data modification": "资料修改",
    "Select the time point": "选择时间点",
    "Select time": "选择时间",
    "Select Date": "选择日期",
    "Select month": "选择月份",
    "Unbundling": "解绑",
    "Download": "下载",
    "Delete within condition": "条件内删除",
    "Click Upload": "点击上传",
    "Only picture files can be uploaded and no more than {size}": "只能上传图片文件，且不超过{size}"
}